%@metapost:gpeest2005.mp
%@Titre: Groupe Est -- 2005
\par Démontrer, pour chacune des trois figures ci-dessous, que le
triangle $ABC$ est une triangle rectangle en utilisant les
informations fournies.
\begin{center}
  \begin{tabular}{ccc}
\includegraphics{gpeest2005-1}&\includegraphics{gpeest2005-2}&\includegraphics{gpeest2005-3}\\
figure \no1&figure \no2&figure \no3\\
  \end{tabular}
\end{center}